[尋人][多圖]琴日動漫節見倒個女仔比班啊叔圍住左成個鐘

佢似路過，似係因為上圍豐滿比班啊叔圍左係成個鐘
我經過好多次，佢都仲比人圍緊
我每行過一次都影下佢
會唔會認得我
佢對眼識放電咁
好cute好想識佢

仲有其他圖，想睇我再post
---------------------------------------------
事緣我前日去動漫節試相機

[窮遊]跟包皮去動物節
請追post

第2頁post高清圖

好撚正

想知佢係邊個
聽聞都有玩cosplay

屌你老母朦撚哂睇條春呀?

咁撚矇

你咪其中一個阿叔

手機影都好過你

大波但豬樣

po啦

DLLM

個樣唔掂 大PO好似有IG

屌你老母你咁影 豬閪都變女神啦

對唔住
我post

咁撚矇都見到？

sorry,第4張打後唔係,post錯,對不起

屌你老母

啲圖咁嘅色係靈異照？

新機想試下

x2

求

屌你老母影男人仲貼撚埋出嚟

樓豬咪又係圍住條女既阿叔 咪搞人啦

嘩屌，你不如收返埋自己j啦

圖四係咪屯門屎迪仔？？

係

影之前我仲幫佢梳頭

好能普通咋喎

哇～～～你好勇敢～～～

CHING勇武

睇唔到塊豬膽面咩？

有冇諗過人地唔想識你

佢有條金毛係眼度,佢整唔倒,我幫佢抆,但唔記得左係假髮,最後幫佢梳走

影得幾好

勇士

第四張做乜撚野😂

我淨係知樓主係其中一個阿叔

朧左好似好睇啲

呢個有無名

幫推,幾靚
唔知佢cos d咩

咪屈

佢幾nice

你已經愛上咗佢

右面刀好能正牙青

左邊果個幾靚
佢幾nice

呢個幾似倪晨曦

Cls，一跪低d啊叔衝晒埋去

Saber

包皮有無影到呢條女

可以試下再低清啲

見到自己

不如用返auto影

屌你老母你識唔撚識影相架

係咪用菲林

咩point and shoot out撚晒fo

幾時架
幾靚

張張都out撚晒fo

係 新機諗住試下佢

希望大家集中討論IG，名字

好喜歡她

阿叔呀
你d 相out撚哂fo
點集中討論

屌你老母 走哂焦啦

好撚柒喎佢個蝗樣

負皮

我好想認識佢
佢係天蠍座 我都係

屯門史迪仔你都影

佢幾吸晴，影下囉
都叫名人

好撚豬喎

知佢係大埔讀書 講野有鄉音 佢啲朋友話佢大陸落黎但話自己香港混加拿大 比同校幾條mk仔屌過 臭雞

其實呢個幾正

好有濛瀧美

屌你老母
妖怪

佢ig都有寫加拿大
點混加拿大 ？加拿大蝗？定鬼佬
唔同wo

Btw我都係咁喜佢

Thanks支持

fb send左個msg比佢
1q how much

對眼好兇
想殺人咁

菲林?

我屌你牙

想令佢下半身幸福

Sor

係 新機第一次用

你都係用返手機影算啦 曬撚左部相機

無電啊

手足為撐兄弟

有呢個資料未

室內就咪L用菲林啦~硬閃好柒
一係用1600(不過就絕版)

包皮ching重收埋幾多cosplay相呀

早兩日都見到

好想揸下佢對波仔

電話無電，新買諗住試下部野work ng work

個鼻樑擺明打左野

呢位清係咪連對焦都唔識

屌你老母掉撚咗部相機佢啦

30張倒 一卷

你咪又係阿叔

部機唔識

個鼻好假

師兄打少d j 依個coser黎

我有佢IG
佢只係17歲
但自從15歲起已經好大波
咁應該係堅野
港女之光

波台之光
Ching係咪影得好急 好多張都對唔正焦咁

樓主特登outfo架啲女咁撚豬

呢兩個用電話影 果陣仲有電

部機幾十年老爺機 上星期買
諗住試下佢 點知個自動對焦幾遲鈍又唔夠光

17歲
佢眼神好迷人
我比佢眼神迷倒

唔得啦
下面扯到恆要爆啦

師兄不如留返啲錢進修攝影

Push

你係咪覺得好好笑？
顯得你更on9

加埋塊pizza面，真係不了
用頭髮遮咗都重睇到咁大塊面

大波就大波
乜野上圍豐滿

仲有Pat蔭簡直係神來一筆

顏射佢塊大面面

Goaldx其中一位

淨係個波都夠玩幾晚啦 我呢世人認波唔認人

您唔好再影相喇
影撚到咁

同魯爾七號以前有得揮

肥撚豬西咁

哇
清 你肥膩到膽固醇上眼喎

係佢

我都覺得笑得幾甜
又識搞氣氛
搞到我都想幫襯隻game

( Show Blocked User - 包皮baby )

包皮ching有冇去影啲PlayStation showgirl 嗰堆好撚正

笑什麼，你也是

佢問我部咩相機
傾左幾句，我就走左
如果係毒撚一定好開心喪講

雖然我都好開心

見唔到
我淨係攞左籌打fifa19

條女諗：你影乜撚野啊 屌你個臭閪

鄧佢條仔開心
應該係好女仔

好多model都好nice
好肯照顧我地依d怕羞仔

OK 熄燈可屌

係 feel倒佢好女仔
我好怕醜

佢咁樣我真係呆左
自己d女都無咁怕

希望佢知道我既愛意

你連張相都集中唔到仲叫我哋集中討論

2008年㸃解啲相仲系可以甘濛牙

部機198x年

SCAN完相收番黎見到張張out focus係咩感想

扔撚左部機佢啦

屌你識唔撚識影相，火都嚟

抽象拍攝展？？

即係咁，通常塊臉整到咁矇既，下面都係乜都冇，樓主你似乎比少咁d野喎

爆粗，然後放上連登
下次識用了

識影一定係影PS Girl

睇住呢兩個

我搵唔倒

比呢兩個人見到呢兩張相，或者寧願你拍朦佢塊臉算

點解啊

第一張睇完等於冇睇過

去2樓PS Lounge出面等佢地

幻想空間

樓主比人起左底都仲敢出來

清咩牌子相機 永不錄用

無啦，我出年再去

去一日夠，純粹未去過，獵奇

為左真愛，無畏無懼

有閃燈既傻瓜機

我係陪fd去, 尋日排左個半鐘先入到去

屌 樓主影撚到咁 個post都仲有人可以正常討論
連登真係多癲佬

係會場入面 ？
Hot toy果層？

入Hall 1會場排個半鐘
去PS Lounge唔可以再入返Hall 1

不了

你應該賣咗部相機
籌錢幫對眼做手術

Ps lounge係另一個hall?????
屌啊

屌你 人形豬都話靚

尊重

笑到抽筋D相

吊 張張矇撚到落雨咁
痴線

屌你老母臭閪，比你呃撚左入來，

仆你個臭街你d口味重撚到，咁撚醜樣就咪撚貼出來啦

紅色裙正

似係resident evil
Ada?

我琴日都好鍾意依兩件

有無條女ig

好正

原來係你

留名

想識第二張圖 白帽嗰多啲
行過 佢都好多人影

你呃撚左我入黎 有冇尊重我

屌你 唔識影相就唔好放上黎啦

國之將亡必有妖孽

你老母
#1 朦左仲好睇

拎住塊牌嗰個咁似彭慧中

我輸，屌你老母

右邊帶白色帽好似正d?

打#goaldx搵到

呢個好cute
成個公仔咁

佢好nice，好true

Both good

屌你我用全自動傻瓜機影都正常過你d相

搵唔到佢partner

屌你屎滴仔

已家豬西都做女神，成日狗公比d堅持得唔得呀

呢度係lounge ？

塊面闊過林寶堅尼

真係豬扒都變女神

幾靚幾高挑

你打fifa隔離

咁lounge係邊

好撚多油頭造型cosplayer

有幾難先做到張張focus background
真係痴線佬集中營

樓上

唉屌，無去
去左同人館同cosplay果度
係果層？

一樓呀 應該係最大嗰個hall

個lounge係hall入面 ？

樓主比狗屌

我都無去

個PSN我登唔到

連個D折扣卷都無玩

樓主影background真係有一手

掉撚左你部相機啦
唔識用又要拎部野去動物節扮野

呢個？

頂 波大樣7

樓主你個部咩vintage機黎
啲色水都幾靚

唔係佢

另一位

不如你問下啲工作人員啦毒毒

Canon Auto boy

出年先

唉 見到動漫節變哂質真係好傷心
今年都唔去了

唉

出年先算

4k高清

PS GIRL

巴打影相幾勁 開唔開相展

Out focus係風格

Why

咁姐係佢係cos緊定咩 行過勁勁勁多人影 個個拎相機嘅人都會停一停趁熱鬧影下 但佢地好似唔知自己影緊咩

多左好多mk boy玩cosplay

唔覺佢似cos緊
但企係度比人影，應該比人影開啦

勁多人衝埋去

focus左去後面啲大叔

無cos重多人影過有cos

都唔係saber
唔係所有黃色頭髮都係saber

係
見到有mk仔係cos果個hall嘈交
以為龍友比人屌
原來係個mk仔屌個女，屌兩句戴副超再屌過

係咩黎 ？

好似話佢平時都有出cos
但主因似係大波

風格

Violet Evergarden

幾似saber

2018年 仲可以見到144p 同爆光相

睇啲相 樓主都企得好前下wo day2 影㗎可？

saber個樣強勢咁多
一啲都唔似

樓主生到成碌撚咁
波台狗真係無個正常

Oh school

你咩事啊

可能個cos個樣幾強勢

唔好比我喺街見到你
見獲打獲囉，咩呀

你張相曝曬光，淨係睇到一pat白色

好驚，點算

mk仔學咩人睇動畫去動漫節

對唔住

死毒撚

無乜正常人

sona正好多

我有個基佬frd入左去cos女人

見到有個cos尼爾，見到開胸位係塑膠胸

咩黎

agfa 400?

不啦

我login唔到
朋友係佢fd list 到指住個ac話係我就入左去

fuji隻即棄？
傻瓜機都唔會走fo到咁

柯達 400

佢好enjoy喎

頂你部咩機黎 走到咁

Auto boy
佢話自動對焦
我第一次用，捉摸唔倒

咪春麗囉咁都唔識學人去動漫

春麗？

樓主

人妻黎架 打j啦你

笑撚到標眼水

Detail

睇落似自做

何方妖孽

Stephy

.

幾似

不如你用手機啦講真

睇到好撚躁
點解影到咁都開post㗎屌

同埋邊到靚，係咪女仔睇翻女仔同你地男仔唔同？包包面，笑起嚟兩邊好似俾人打咁，身形又肥，又zip pad

唔識影相就較auto啦屌你

絲打看透世事
Pm ed

電話無電

佢本身就係auto

屌你學識對焦先徙菲林啦

佢自動對焦，所以錯撚晒
徙一卷學下點用

張張相都咁撚朦

唔係處了

好柔軟
啲啊叔一定係咁影裙底

一定好好砌 手足識食

好正
唔識欣賞一定係青頭仔

每張都失焦

你老母你影乜柒相丫

痴線

意外

新機未熟習

鬼影變幻球

大陸妹，不了

好樣衰

負皮你老母而家八九十年代呀張相咁

禁半下對焦 之後先影喎

好撚毒..

睇睇吓第四張變咗做屎滴仔，笑到癲

咁叫靚同大波？

部機係80年代

都大啦

佢真人幾nice

吸乜鳩晴呀支那仔
唔識影相都算
用埋曬啲支那字

樓主你放棄攝影啦

陳米雪

好撚恐怖 咪撚玩啦
成隻鬼娃咁

樓豬影相真係好叻叻豬
屌你老母 用返手機啦
影到佢地咁樣衰 仲問點解 清個兩張寧願懵

對腳 可以一腳踢撚死樓主

樓主唔好曬錢喺攝影上面啦
連你自己老母影都應該影得好睇過你
不如留返啲錢買下珍寶珠妹下算啦

屌 好撚豬...

自己ig d相對腳幼咁多 人地影就

想比佢踢

More

嬲撚到

牙乜鳩

Ching高質
有無I豬

Michellechan_mc

賜左酒

你就是怪叔叔。。。

雞

尊重D啦

好cute cute

屌樓豬唔撚識影相嘅

想跟樓主學影相

每個人都應該要有自己既風格

正過rosema

春麗張相就細顏
樓主影果張就巨顏

過多幾年一定不得了

而家都不得了

都係咁靚

咁普通就收返埋佢啦
五官端正囉 但唔係靚到令人心跳既感覺

現場睇佢對眼真係識講野

親眼看見也可以是假的

佢對眼咁濃妝，你鍾意依隻既，求其搵條女化都有咁既效果....
佢落妝既話 你重要唔要
天然眼先最靚 好似deer咁

咪咁
我真係比佢電死

Mc好正

除咗對大眼仔con先講

清願意出幾錢屌條女

ig dm佢搵佢出黎私影，比錢佢賺囉
不過你d攝影技術咁朦朧，佢要識欣賞先得
ig:shinyhahaha

願意娶佢,養佢下半世
有車有樓

另類攝影
似會同我癲

唔撚識影相唔好好貼啦

樓豬係咪蘋果日報做？張張都影到照妖鏡咁

好撚樣衰

即使佢比mk仔玩過你都娶？

仲以為特登整濛

邊撚到大呀睇過？

清你琴日留到最後？

都要

想去做，有無門路

係呀 晚晚都留到最後

點解可以影到blur撚哂

以前係17做直播正到咸

留名冇壞

巴打，對焦都唔識我勸你唔好浪費菲林

唔係呢個咩

樓主要唔要玩69

咩事啊

JM9

呢個係violet evergarden 呀 ching

要唔要都係一句

要

正常人唔睇點識啫

試機

blur先好，清成塊照妖鏡咁

CLS

push

this is nice.
求ig

你係咪又想比阿叔圍?

阿叔老花就用返手機啦, 張張都out撚晒fo.

美女學徒 Kiwi

你就係班阿叔其中一個

好正呀, 好似有D混血FEEL

好呀, 過黎啦

想

等你

where
留TG未

PM你

阿叔返晒企啦. 你而家買船飛都遲撚晒,動物節尋日最後一天都完撚咗.

快點!來!快點!
來吧,識D會影out foc既人

你係咪cosplay哈比人呀?

秋香，普通野黎咋喎

係呀

第2張咁樣影都得

好想一手扯低佢

好撚正.......

樓豬影相技術垃圾到

圖1條女ig係咩，跪地賜酒求ig

對唔住自膠 精蟲上腦無爬文